[法律JJ召喚]有無巴/絲熟或知道小額錢債同審判過程

細路易信人，早半年借左錢比人
人地之前無工返無摧人還住
到人地有工開時我搵返佢，想佢還錢時就咩聯絡都block曬我
就算上門搵佢屋企人同佢一樣賴皮
我有欠單係手對方都講明一個仙都唔還架喇

昨日正式已入紙小額錢債小額錢債審裁處等上庭
想知上庭時除左好似審裁處指示帶欠單比個官睇之外
我仲有無其它要準備乜野
仲有上庭時我除左對住個官之外，在場仲有無其它人係度
聽聞過審判官態度好差，咁唔好彩遇上我要點做？

巴係唔係搞錯左，我係借錢比人果個喎
同埋上小額都預都追唔到筆數
係唔想比個無賴同無賴一家咁得戚

有堆人借錢的時候乜都得，還的時候惡過鬼

蔣巴
我係香港人，想要香港例
上面份野台灣架

正正係咁…
借果時實牙實齒會還
過左關就拖，拖完又拖
再問直頭唔想認數
仲要對方屋企家人完全唔想理
有咩你就追返佢，我咩都唔知，勁無賴

巴有無認識朋友上過去？

好簡單

巴上過去？
求詳細

求助

我唔知道點解你態度咁差
不過都想問點解台灣法律可以用係香港度
屌你老母

小額最開頭係見調解員 主任果d先
會睇下你地傾唔傾得掂先
經過4次調解都解決唔到先會見官
不過如果對方唔上就會直接判你win
不過就算你win都唔代表佢會還錢
債仔一樣可以wfc 個判決
只係如果你win左
可以進一步申請佢破產逼佢還錢
但你申請佢破產你係比錢出黎的

對方無賴黎，九成都傾唔掂
借完而家都可以唔應借過，同屋企人串嘴返轉頭
就算告得入到時認完都可以串嘴唔還
申請破佢產要皮幾野，唉